[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5779)

1

費城追和先

樓主是狗

大波黨死哂未

角大黨呢

角呢

我做緊 等4

廢城有冇機 買左ng

地獄下盤細波日

唔係無執半大啊你

9.5-4

上盤1.68 輸緊2比0都冇角

卡利加時上半場完未

得唔得

Cccccccc

20樓贏大錢

睇場波 難d

唔再買大波

沙士 cashed 又護空門又救12m

多謝

中

費城聯 波又唔入 角又唔刷 不如輸多粒先啦

入波都難

角球呢？？？

但啲盤巧難玩

琴晚好似鳩買都贏

⻆大黨決定去訓

聽講你話派喎

炸到傻 比人當狗咁撚

派完啦師兄

點解有咁多條飛

派未

封

琴晚訓左當輸左成皮

下 又miss 針

Lm

會唔會0-3

接到

feel到65分鐘之後瘋狂刷c

我

大家唔信我水

全上盤
但係我有條過關on99串左蛆狗3.5大波

勁

有無抽中我 有留到

對錶 美職正式開始

lm

冇留意到

幾條飛篤一樣既野但都中晒

9.5 24

廢城Ng算了

正常 少上水

即場2.5b大唔大機

狗會而家食水好似越黎越深

一對錶就24 想點

全上盤 整定

費城個勢追和了

拿舒係00完定點

係就快

00完 食半格

面子球準備

點睇個

睇單雙賠率就知

gchi

我月薪

有

又係散銀

美職只睇10分鐘

有變咩 多數都係1.9 1.8

25倍主勝？

亂篤00波蛋贏 但睇apps佢又有入波

廢城 屌你老母入返粒啦
都唔撚望你贏盤

排第1踢第1場就出局

加時入 好似係

今日有冇人一齊上神船

lm了

屌我了

賭馬好過賭波

冇

馬會派錯，俾返馬會啦

下 卡莉唔係0-1咩 點解半場起身見到2-0

收到風今日日本太凍 班人hea踢

咁撚早導9手足上賊船 10:30炸wo

角呢屌你老母 落入又唔刷 波又入唔到

7?

炸炸炸

神船比狗買

馬會假封？

加時入

屌你笑撚左

馬會PR黎

唔比角

威撚到

廢城

琴日歐聯

睇廢城踢波 到底點拎第一
廢撚到

77777

巴打買咗咩

入唔切8.5b

垃圾費聯 角又無波又無快啲 同fc東京一齊含撚啦

11:30，洛杉磯必中

9.5大

大角最後召集

po左啦

全北汽車 穩陣

+1 原本想等多1、2分鐘高水再入

面子球點都需要

淨係下一球？

8888

88888 9.5-2

12.5 -5

我個8.5b

痴撚線
派未

廢城聯唔值得要面子球

中啦

本身想要主 個盤太撚鬼
諗住佢輸1兩粒會入返粒先買3ng
但屌你老母 依加都未撚入
成隊斷腳啦

買唔切

佢應該話係未買

12.5s 生命注震緊。。

10.5b去到高水即買

又唔入波又唔刷角

no goal gel

仲有5c。。定啦

全9c

我下個月飯錢

刷角未啊屌

角吖

角角角

每次我買多少少就西，人地轟就中

角角角角角

開到12角比手足齊贏啦

因為人地嘅轟等於佢地買少少

主入未

999999 9.5-1

角大 -4

英撚入多粒啦

又中

角大

12.5b

8.5b心靈注cashed

最後1千蚊飯錢

再買大波死傻仔

9.5s 震

狗會cahsed

快手11

2.5/3 -1 9.5-1

角大-3

佢老味 入未呀英撚

多數最後果啲注都閪多 因為輸足成晚

0:2 9c ft

-4

廢城ng 加油

個個都輸錢 陣間出一場
無錢買 次次都中

0:2 9c ft我永久退出

1010101010c

希望客盤

咁都買細

88

3:2

有無費城奇蹟？

頂住

2角啦

聽左好多次都仲未躝

美職國米

快手

角角角角

10!

都幾撚好野，又想半2全2撚大波

補10.5大等2倍

球又冇 角又冇？

美職現代90分鐘兩粒夠做

成朝係度撚大波

10

10！

廢城捨得入未

廢城唔入俾人入啦

10000000c 9.5 cashed

-2c

立即入球

好波

9.5b
10.5
11.5
12.5

-2

玩角好過... 易撚到

費城ng準備了

最好入多兩球

同路

下鋪就撚架啦
邊度易

講jor

係咪又要好似屌柒國米咁屌廢成聯

12.5

派50$比我食飯ok?

費城入未呀屌你老母

10c ching唔洗走了

廢城快d入啦，要求ng唔過份姐

Cccccccccccccccc

入埋先 0:2 撚大波我照退出算

美職比狗賭 屌你老母
廢城入一粒都好 大家開心

半2全2

入未啊屌

補個ng 算 唔撚入

10.5點輸

買左入球大

費城聯 真係祝你廢成年

有11先講喇

即場買左少少2.5/3

角角角角角角角角角角角角弓土

英撚下半得1角知唔知醜?

入坑啦 跟住又後悔

1:2未垃圾費城

比多2角啦

肯定又係神10 完

11:30

入多球啦

俾多個角我

牛腩飯ng

買咩 想跟

11？

幾時先26號

角呀 費城

已放棄

+1 費城輸了

假封

㩒幾次入球大都買唔到 唔買了

12角派5個100
0-3派多5個

得了

仲有10分鐘，入夠兩粒

me

等

輸都輸到咁撚核突
一球郁冇

主隊入一球啦

比多一角 唔好要人屌

角吖！！！！！！！

一定要，

可以

主ng 2.5b 信念

我再買大波 冗員陪我一齊輸！

細波黨大勝

補幾

Me

巴打琴日有無回血

俾多1個角嚟

無回過

睇黎都係no goal 針

補6好無

補5

5分 夠2c

11點半 1棍算 買乜好

Sosad 今晚劏佢老母

角角角角角角角角

主盤

3/3.5b

角 唔要入波

以後只買角大

2角啦費撚

no goal仲有1.17

下場買大球定大角好

角呀

垃圾波

費城比粒我

11c

我！

召喚連c雅

仲有幾耐

原來馬會真係慈善機構
好過放銀行

連續三場美職客晉

1130點部署

2分鐘

買10萬爽執萬7

比多2角手足 唔好爆我12.5s就ok....

比多c

我呀

派？

dllm又神10？

輸死啦，求派

我了

比多球啦屌

陳？

又jump13k c服

一球都無 廢到

收息陳

1c

下盤

角角角！

1130買乜

絕殺角呢

求半2全2位巴打好好運
恭喜你

角吖屌你老母

1130 下盤 gogogo

1130下盤高水

正式戒賭 88

又吹奏下盤自己反手買上盤？

今晚見

嘩 絕殺c

真係10c ft

一齊

高水10.5s 角球先係人玩

針咗成個星期

戒左倒

7倍 no goallllll 中！！！！！⼃

吹雞未 屌

屌阿 冇睇一陣就10c

買咩⻆大呢 又輸錢啦

咗

震到仆街

費撚斷腳啦 仲話第一垃撚圾

費9聯
空難死啦 換個班
你輸緊波 唔係傳出底線就交比人地龍
角球都唔撚識刷
踢乜撚野波
屌你老母

完場啦

買左就廢事震 除非過關

1130點買

同路未豬過

65分鐘個時心諗收硬錢 最後震到

大波大角都比你中曬

風

大佬

我9.5

媽 好險

陳蛇買法

開到 10 3 100

1130轟場算 都輸到仆街

好

西雅圖半膽1:0 0:1 夠膽 00

1130 nba!

留名

㩒多左個0

1130 半和/0:0半

成班事後又唔撚派

2.5s點輸

打去同馬會解釋返就可以取消

波po24

fc la 受讓

11點半會唔會又有得玩12m
係就踢到2點幾

唔撚是麻咁多前鋒傷都要？

風紀訓晒覺

11:30角大三格開曬
10 1 100

有vela 想買下盤

1130下盤 依家買了 2.1水

1111

有無咩人係未見過 唔派cd-rom

有冇下盤手足！

轟左半主 生命注

點解咁多事後飛無人屌 波台24

1130中推1730 少重心

買咩

✌🏻✌🏻✌🏻

13.5大好足水

Vela 信唔信得過

信唔過

1.雷恩(+1)🥂
2.曼聯 (-1.5/2✅
3.洛杉磯fc (+0/0.5)

轉唔轉盤都係西雅圖

中硬

師兄買乜？

Sick買了

跟

la越回越愛啊！上啊屌你老木

All in了

覺得啱就去做！

仲有s.oneal 伊巴

西雅圖主盤

仲有伊巴替補

仲都兩個射手正選

希望西灣不是大船

佐敦
奧尼爾
美斯
C朗

仆街上場未派跟唔到

Fcla不敗

la fc出16歲年青人

籃 足4個神

你唔係唔跟我啊話?做人做狗睇今場

見到有c朗坐陣 買多個0

你個名！

主 大波

買咩好

後生精力旺盛啊

支持Vela

LA 2.17高水 狗會又派錢

vela隊高水

LA FG

事後

半大角大 買幾舊燈下佢

賭波博高水100%啦 2020啦仲要教啊？

宜家無人屌架啦 波台24

唔怪得之巴塞琴晚無出美斯
原本去咗美職幫手

美職大約會遲幾耐開波

再輸

5-20分鐘

10分鐘

琴晚未叫你買巴黎 100%波

發現師兄都係無人性果堆

西雅圖平半

香港美國有時差 等下啦

佢最後跟左邊個 想知

佢好似由尋晚就開始jer住佢

琴晚巴黎震足全場

我都想知

己完全封鎖報假狗都有人理

過程唔重要

係 琴晚我都見到 有仇

有即埸角 係唔係等佢開咗波先買

飛又冇張 成日話輸死輸死

你兩個有咩恩怨

Fcla 超級重心

報假好過輸死先

係 除非你買13.5s收息

好耐冇見薯條 上左岸?

你未見過佢報假？

yes

唔知今日和尚有咩指引呢

角大啦

針左

破產師

改名做角球神算 有冇G持者

1.7 唔想買

荷乙點解釋？

美職 1.7 低水平半 99%開到

唔信就試下買對家

對左我驚驚

建議改名做精神病患者

gchi gun你buy 角

開波未

使唔使咁惡

再推

收到 避了

U好smart wait 贏

我知 但佢係咁jer你

yes 大注左費城

又同路

1.68

無problem

最後講多次 西雅圖贏硬
仲買La個班輸錢 我實笑尻你

唔G點lose

coutinho巴打買細波未中左幫你老豆老母買個靚棺材

LA唔會係大船掛

Lose

半主

感覺好多反手

Lose sorry

好耐無見雲絲頓

輸！

祝羊

死 對咗

Gun

屌你老木 頭先費城都1.68啦 未又係輸！

你中同喎

一齊收米

反手買對面了

1.68係中鬼賠率怕了

12點先開 繼續吸上盤飛

牠暗飛

記咁耐做咩

不是吧 12點......

綵排完未 演員仲未埋位

好彩跟到

客隊殘陣

西雅圖贏硬

韋拿1個夠做啦

點解46分都未開波

Vela最近先出番
7場入4球

之前無vela所以客成績好差

真心難賭

仲未開波

講緊數

無態 上幾場尻踢尻射

你約人12點都唔會準時啦

單場波 賽後又嘈交
不服來電

開左波
球拖又話12點

買主之後派我 追數注可以

開波 半大上

遲少少就啫住哂

講掂數 馬上開波馬上完場

有無半大一齊嗌

角細收錢？秒c通常無c

你個名

半場最少3球 我話既

講咩啊你！

Gchi

呢場主最少贏兩球，真心

LA

買左半場0:0

正氣波

你9up啊嘛

唔刷角不如唔好踢啦

沙士仲未派

半大24

今場冇大波就玩完

la fc食左屎黎

今次買咩好

咁鐘意炸 炸飽佢啦

大球回哂飛

岩岩開始賭波？

大波大角發大財

LA頂住

開緊波唔回飛姐係點

角細號出發

群主派錢 10 1 500 答案係體育台 1230 抽

我開post冇大波講唔通

下盤輕鬆

西雅圖快入

琴晚原來和尚先係大贏家 贏左40幾個

仆街中伏，主下柒咁低水嘅

美職買0:0？

買完柏g之後仲出左咩？

100k夏撚盤

其實咩黎 入面一堆罵戰

我見佢3皮上盤4串1，再10皮單頭多仔盤

今朝先開左場

主fg

琴晚真係派錢 好彩都執小小

今朝場多倫多開咩比數
我唔記得左

伐木佬2.0

加時再輸

又真係無c

又細波

主禁屌？

上盤夜

平均，LA順腳

真係秒角通常都仆街

入波未 想加大

La條友jm9

賭就係要呢啲 有膽量真係一野上岸

買⻆大己經仆街啦

LA幾十場未開過00 係勇

2.5 24

1:0！

西圖

西雅圖

goalll

1:0

通常上半就無架啦

一日執幾百都好

岩

所以一陣要重注神船

神船拎多3分就已經出線16強

成1.6，發了

真仲要琴晚好正路

西雅圖睇黎今日正氣 應該入人幾粒

快手入多粒半大

下盤針

又炸？

最好 買左-1 同盤

識買了

la fc 12m

客12m

la 12m

哇 假到咁

vela靚博

大波想收錢

秒和

下盤重燃希望

12m la

半細想驗腦

半主24

力造半大

長賭必輸 can’t beat math

La入佢老未

1-1

Miss

Missed

miss...

炒

咪入

射中間

Miss 半細力頂

又係一場冇角嘅美職閪波

哇

vela射乜撚呀屌

下盤宣布仆直 唔洗叫了

on9 missed

LA上

頂你半大

半主頂住

笑死

下半場先好cup

半大全大咁就射走左

半大己死

接實 on9

黑鬼後衛收錢要半大 VELA要半細

就咁射中間 我都接到

龍門無郁

射中間接實

Vela

無力無角度 廢到..

射中間無力

半細嚇撚死

12碼唔入係咪應該買對家

西圖卧底

vela都打假波

8.5b

Lafc我屌你老母

半主宜家好撚驚。。。。

vela 笑撚死
美國佬真係中肺炎中到弱智
睇住22個人唔知係到做咩 出嚟搞笑

vela假到仆街

效法

Lafc NG

咁都驚 12碼都唔入

驚閪咩 Vela連十二碼都不入

半細力頂

又撚半大 屌你老木

假球。firm

+1 震緊

好快2:0

頂撚住

屌你 咪燈

好快1:2

大波24

一入完就12m 驚到瀨屎

角大是咪jump了

下盤手足穩輸了

手足

4串1尾關都唔俾我推埋

球12碼做乜撚

原來是你....

應該係 西咁快入波

西雅圖！！！

嚴格黎講 個球叫傳波

Nice

屌你vela 就係差你球12m

是我 不過本身見到沙士非半場0:1都以為輸

買多100主ng 半場20佢

大波24冇人講？

有MG加持，想入西2了

兩隊麻煩留力下半場再踢啦
半細

有角未

沙蛇原來會買上盤

條3串1幾和味

$100* 1.6 再推

vela咁搏命頂岩岩12碼又揸流做乜9

維拿頭鎚頂高 睇黎今日唔會入波

唔幫你毒手足

快手入多粒啦 vela點解可以咁廢

大波24 24

半大做錯咩

22222

屌你老母啲角去咗邊

Vela

幾碼都頂唔入

做得好

全1全4！！

角之後入

我生命注左 祝你中

個黑鬼頂撚住左佢

收到！

維持波台正氣 係我地既職責

同我對一定輸

西圖！！！Go

狗會今日唔開門？

Lafc！！

有咩好買

12碼唔入屌你老母

LAFC

收6點
-_-

一路走來

場場都角細點玩

西雅圖繼續

買角細

買細

睇個勢半細啦

半場2-1啊 傻閪

至少贏兩球

你搞到我好驚

半1全4一齊叫出新希望！

Vela廢到仆街 重以為佢上兩場打假 原來唔係 原來係真廢

大波黨上啊！！！殺啊！！

2-0

上！！

係Winning 佢就勁

半大上

乜撚都細gel定都得

買左西圖點輸

最新劇本流出

1:0
1:1
2:1
3:1！！！

唔踢佢咪勁

LA 2:1

成日都係咁 悶唔悶啲

下場先

半細gel定
主入咗一球死守

見字飲水

333

冇出佢真係好好多 又獨食又要領功又唔入

樓下代我輸錢

3：2
3：3
3：4
3：5
續集

一早block左

輸

點解半大可以輸

角細穩到
即場屌多個角細
6-7c完

我都block咗好耐

角細推身家

樓下派我

次次睇親波見到d隊落後緊仲行行企企食飯幾味就燥
日本波同美職成日有呢d

1:0
2:0
3:0
4:0
5:0
呢個先係劇本

TOT 你轉下點報假啦屌
做人無啲新意
你呢啲人只會比社會淘汰

成日有劇本

我先係導演

報假都要講道德？

角大又死

屌

跟20蚊

走啦傻閪 綠字好撚型？

2.5 24 入一粒我即補飛 求求你

半和先啦

真係唔撚識買盤了 買親都死 一係收唔足

又針

半大

真

下半場開波即入

開買3.5大開唔開到

我怕左佢 我認輸投降了

1-1！！！！！

2:1

三文治

第一次見人報假報得理直氣壯

6/10 太浮誇 加多幾句文字描述更佳

12碼都唔入 屌你老母

半場1-0
下半場3-1

成板都係報假佬

史迪蛇會唔會都被淘汰

開po個個已經係

點解報假唔block左佢 反而要同佢係到吹水

佢報假有30年歷史

Fd底

好難相信半大開唔到

大都係苦主

淘汰啦
大字轉色報假
基老陳行先你幾年啦 傻閪

報假po

半大慘死 屌你vela

示範下比佢睇啦

得啦 你最撚威
Block 撚曬佢啦

又屈

好撚野到12m 唔入就半細 屌你老母臭閪vela

Lafc!!!!!!

日日喺到話咩大波 撚尻手足

屌閪啦 買角大 新英撚又神角中位
買la 又個12碼又射左去月球

下半場2.5 3.5開哂

我唔報假

La呢場輸就輸硬
係睇海灣者數幾多粒

我真金白銀買左..如果我長贏使鬼係到吹水

韋拿射走個半大 屌佢老母

西雅？？？！！

吹雞未 有d暈暈地

Beeeeeree

唔使咁謙 我覺得你報得幾有新意

我都覺。。。

太假喇

7.5b ready

成班陷家剷實死全家

邊種

beee beee beeeeeree！！

上半場得3粒角 兩隊踢緊乜撚野

又冇波又冇角 我服左

LA入返球先啦

屌你老母 睇埋呢場唔撚睇美職
場場都一隊唔肯攻
一隊就唔識攻
悶撚到
9猜9猜犯規出界offside
踢乜撚野波

半1全4時常有

半大俾vela害撚死

半場未

今朝全日細我屌佢老母

1:0gel

咁樣半細 唔係咁絕呀嘛

一陣日本仔大波日 信者得救

半大又豬

黑單係我見波po咁耐唯一清泉

其實美職D隊係咪全部唔想踢季後賽

唔賭了

馬會比我贏一次都唔撚得 好彩唔係買得多 屌以後唔買美假 12碼都唔撚入

角球入啦

又講大話

吹雞啦

下半場fc即刻入就好笑

係西圖即入

第一次覺得13咁正氣

西雅圖主場都唔買買下盤果啲係咪fuck上腦

La 反cup 10 1100

我了黑單

咪臭係 西圖上季冠軍 點會輸

咪gel住

半細cashed thanks vela

比vela陷害

認真

真 Ez money 成班以為鬼盤買下盤

⻆大黨沉哂落海底

墨乙下盤gelllll

屌你老木下半場唔同我刷返十隻角我嬲架

Surviving the disruptive era with creativity(Arinya,2017)

又扮

邊位

半主瀨完屎了 執返先

半4全14

屌你老母韋拿，呢條友復出好似唔撚識踢波咁，不如抦埋一二邊收皮啦

波台要用apa格式

半細gel

In text citation

一陣有正水重心

有無人要

唔係神船

講啦

La呢場輸可以轟飛腳 鬼盤無料黎既

人地報假理直氣壯 你就唔認既

又放毒水

大波救星！！上

下 你反手開?我屌你老母呀

夜d先，咁早又會落大飛

收到風 主ng

半大已死，角大準備跟埋一齊去

幾時報過假

咪撚屈 我話比大佬新条蛇知

不嬲正手

神船無人信咪比第二場

報假救星！！上

輕鬆

事後飛死開啦

威啦屌你老母

乜撚野報假救星

等你分析

Dllmcfh

11得唔得

你場場買大波

8.5等高水買大先

所以今朝咪輸到仆街

買少少客晉先

半1全4求求你

唔止今日啦好多場比你燈死左

震撚到好彩冇貪心要1/1.5s

Play off唔計

今場鬥氣注左2.5大 輸埋真唔賭了

俾就俾啦

Reported 事後狗

角呢？

好多事後

有冇角大手足？

我掃撚曬三格

試下轉場賭馬

你報假假到通行都知啦

On9

真 準備執野去馬po燈馬算

佢有事前

jump

小妹唔報假架 係咪認錯人

Coutinho輸死哂未幫你收屍

事前d人又唔理就衝出黎話事後

多謝韋拿

波膽點買法

角細

下半輕鬆整多5隻角

一朝輸左三場西波

3:1 9c ft抽3個含

唔緊要啦 有錢收咪得

要睇埋陣容

絕不媽虎

想買2.5s

我贏輸都唔再倒了

你扮乜

幾個真飛贏緊幾十萬，好心幾舊個d唔好post出黎啦

唔倒 =/= 唔賭

比係發現左

14c未

唔刷角又唔入波 咩玩法